我宣布今次運動為<黑紫荊>運動！

同意請讚

暴徒運動

唔需要改名啦
目標為本

屌你老母

暴你老豆

你邊位 你話事？

和平訴求唔聽
林鄭教要勇武先會比反應

樓上做乜9 諷刺緊政府姐

柒婆之亂

呢個都ok